警方: 平安夜不會有大批警員在尖沙咀海旁站崗 除九龍公園徑 尖沙咀一帶其他道路不會封閉

SOURCE: NOW NEWS ALERT

正 到時點玩都唔會有星

不會有大批警員，但會有少量警員？

警方: 平安夜不會有大批(軍裝)警員在尖沙咀海旁站崗 除九龍公園徑 尖沙咀一帶其他道路不會封閉

到時應該會有過萬隻便衣狗迫爆尖東一帶

信佢一成

留名睇 有便衣狗搞事 警犬做救世主

你信佢？

班狗講野都好信
上次尖沙咀一開波就三星on99

你覺得我地啲星有熄過!?著咗半年無熄過啦

便衣狗

海港城

唔封路只會和你塞

會有老黑維持秩序

鳩up啦 肯定一街都係便衣 班防暴狗龜曬係暗位 時機一到即刻沖出黎

shit, 做乜唔封

便衣

係咪陰謀

又玩無警時份？

國定殺戮日？

黑警A隊同黑警B隊
分別以白衫同綠衫作記認

攬炒時間

咁咪即係有大量便衣狗囉

全部冒警便衣

果陣轉哂做成班黑社會出黎啦

即係會喬裝劫匪扑人搶嘢

成半年都係二星啦，少少野就變三四星

又要罪犯（黑警）做大茶飯時間

全部換曬做便衣

已後POPO叫曱甴，
我覺得好好，
似叫差佬咁道理。

不會有大批警員站崗，會派大批警員/警車巡邏/戒備。

變曬做無委任證嘅幪面狗

引蛇出動的招數

但會有大批便衣警員

珠寶錶行rip

我屌佢老母啦
實大撚把便衣狗

放心 都係會不消費

全部變身做賊仔打劫

你真係信？

佢似係想放條路俾大家出去佔，等大家唔去商場和你shop攬炒關門

大量便衣警員姐
唔會有事嘅

但有大量便衣喪家犬

便衣又另計

會有鄉黑，拿講明冇狗架
到時咪再狂打999叫人救你地呀

唔封閉 即係車照過
咁點會係任玩

一定有便衣狗搞事

劇本: 大埔開槍2.0, 有便衣狗被發現逃走不果抆槍浪射, 隨手捉個後生就屈佢有手槍+幾百發子彈想喺聖誕槍擊徒人

全部呢係貨櫃車呀，貨van 呀，救護車呀，喬裝呀...

冇警員 !!!
但有大量便衣 / 休班警

一定好撚多便衣狗, 小心

講起海傍搞事 諗起單十幾年前嘅往事
2002年除夕倒數有警民喺尖咀海傍互冚對方
最終個市民唔單只無被告襲警 仲可以去警察投訴科告返個警察轉頭
警隊高層為咗息事寧人 作咗個雙方互相祝賀"Happy New Year"時手部有啲「動作」嘅故仔俾雙方落台黎解圍 俾著今日應該個市民就告暴動 隻狗就上咗央視做人民英雄

唔出警佬
出鄉黑黎個 「白色」聖誕

無敵狀態

仲信警謊都on9

係尖沙咀以為範圍點玩都唔會有星
睇下班賤種狗過唔過得切海番中聯辦

冇軍裝，有便衣臥底

便衣曱甴

都係入商場算了

大批便衣

直直直都出埋

捉狗大行動

即係想搞721啦

聖誕梗係要行商場

即係市民佔路係可以預見啦

佢係咪想市民好似2014年咁玩佔領

今年聖誕海旁就係一大堆便衣狗

[1223] 今晚七點，迫爆中環，撐星火！！

由你爆野放火
一黎製造示威者失控阻市民過節畫面
二黎跟蹤你返屋企拉人

點睇都會係大量便裝

你信呀？

咪撚天真啦

佢地無得放平安夜會俾你地放？

過萬隻便衣狗

咪即係大把便衣

可預期會有無限持槍便衣暴徒

佢無表示無便衣狗

仲信警犬? 獲鑊都出口術等人鬆懈。 總之大家小心。

狗籠公園

笑咗

到時轉場，成個tst得返便衣臥底

點都唔會剩係尖咀喇
香港開花

你信會沒狗？

大量便衣啦

帶定包狗糧去海港城行街 引狗道具

即係有大量暴力狗周圍咬啦

便衣狗和你shop

唔洗特別聽住狗吠去解讀佢講緊乜
睇佢做乜最直接

到左今日你仲會信狗講?

大話精

一行入去就GTA五星

但會有臥底同便衣。
而且大量警車巡邏。
仲有大量防暴係尖沙咀外圍戒備

全部轉做便衣咋 唔好搞錯

便衣暴徙

班狗都地下化
不會有大批警員，但會有大量便衣狗

空城計包抄？

其實往年係會封咗大半個尖沙咀畀d巿民任行

佢大批係咩定義 你知啦 佢地用毅進制

正解

便衣狗一齊出動free hug攬囡囡

不過一堆便衣狗襲擊市民姐

冇著軍裝既狗姐，
周圍都係便衣狗

不會有大批著制服警員, 會有大批便衣警員

有便衣/休班
佢地只係放假經過
傻既都知劇本

唔會有黑警嘅時候 即係又會有黑社會出黎

肯定係配槍便衣賤種

但會有老黑聚集？

班狗睇死香港人節日唔會出嚟示威

佢意思係以往會封路比人任行，會有警察做人潮管制。但今年唔會，即係有人行出馬路聚集就開波

好多便衣黑警假扮手足搞破壞
之前係尖東返工隔離poly圍封緊
見到3男2女手足打扮走入封鎖線同黑警搭膊頭

死黑警講嘅憑咩要人信

大撚把便衣

即係大量便衣狗

肯撚定周圍便衣

警方: 平安夜會有大批便衣狗

警員 同便衣警員 係兩種
根據班狗嘅無恥一定做得出

信佢一成，雙目失明

驚商家佬屌鬼呀？

一齊入海港城k11唱歌報佳音，諗起都覺得溫暖

到時應該便衣狗 多過路人

化整為0， 到時好多便衣狗係街，手足記得想即時打波就要唔好怕即時組隊，開心過聖誕

冇便衣我奶傻強腳板底

元朗721 > 尖咀1224

唔係站崗，但係會巡邏

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

0
0

呃鬼咩到時咪全部便衣狗
個個戴個黑色mask 出黎玩野都得啦

警方話唔會即係會 話有即係大量仲未學精

2019
邊會信狗

即係便衣

放心 成條街都會係蒙面黑衣人 戴耳機既

即係便衣狗係尖沙咀
綠狗就會係旺角至油麻地啦

冇警員
但有警畜

無大批姐
唔係話唔會有喎

假

開金手指

不過有大量便衣狗呀嘛

揾鬼信啦智障，便衣都肯定成千個啦搞笑
仲要一啲都唔好笑

係外圍已經用人牆封晒，仲去9到海旁咩？

極大量便衣狗

練志偉 當年真係走得太前
唔知宜家近況如何？

唔會有大批 （100隻）
不過 有超級極大批（500隻）
語言藝術啫

5000便衣

Happy New Year便衣版

會有大批曱甴咬人

ON9啦便衣呀

警甴都信？

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

咁講得佢地一定轉玩地下
或者搵人圍鳩我地

咁就可以和你SHOP LA

和你慳： 自組罷買團

信佢

狗講你就信

到時前後左右都係便衣狗

又話聖誕會保護人，唔跟劇本喎

會有大批「休班警」

但有大量休班狗!!!!

男人哄女仔上佢屋企都話一定淨係飲咖啡

信不信由你

到時咪又封曬油尖旺

有無狗都唔出刀，算吧啦

大批老解
係蚛蟈冇聖誕
難得出到香港緊係要自發離開軍營
感受聖誕氣氛

黑狗暗地裡果句：但到時會安排便衣狗搞事

唔主動封路=引手足出馬路rb =有藉口清場
唔出大批警員=大量便衣+外圍防暴車上standby

手足一行動， 便衣跟蹤， 現身
大量防暴支援， 見人就拉

但最怕佢出哂便衣，制造混亂， 同搵鄉黑打人， 到時就大條道理講， 無警察係差d咁

求下你地出黎洗錢啦

但會有二萬黑衣幪警在人群中...

30000隻曱甴係大批
係咪即係平安夜會有20000隻?

全部喬裝警曱呀嘛，一啲就扮破壞搞事、一啲就做賊打劫， 一啲就做恐怖分子綁架後生仔女，之後啲市民一衝就出動綠色曱甴打鳩市民、 一係就係喬裝失敗畀人識穿抆支槍出嚟射人

有便衣狗

海旁好易比人圍

便衣狗會混入搞事然後綠曱甴會用狗車撞向人群 聖誕班狗會唔打人唔殺人？邊個信

由佢哋口中講嘅任何一句說話
都係信唔過

全街都係便衣狗

會有黑社會

一個無誠信可言既狗隊，講咩都唔會有人信
一次不忠，百次不容

終於認係狗香港邊有警員～只有警犬～到時大量狗隻隻係商場狗鐵～你吹咩

梗係想引你出去捉

冇站崗 大量休班&便依狗
一玩就4星

如果有委任證先係警員，咁次次遊行集會都冇黑警啦屌

你信佢？

心水清

三萬派100個 ，1/300警力少量

仲有大批便衣休班警.....

大批Cosplay 唔知乜警....

全部武警
所以唔係警員

到時幾百隻便衣狗又同你講咩

即係成街都係便衣狗

點知全城便衣狗

引人出黎

721尖沙咀版

呢排興便衣
claim OT錢真係易
著便服蛇左去唔知邊度開房扑野都無人知

唔去尖沙咀，到時見到全街得返便衣狗
即刻點撚晒相

只會有大批便衣姐麻

咁多便衣 到時一句伙記咪乜事都無

【平安夜】是咁的，我條女同我講：BB豬，不如聽晚唔好叫平安夜啦...

隨街也是便衣狗

小心喺走個陣被跟蹤然後無乜人既時候先郁手，新上任果個極陰險！

可能一大批警員巡邏
不是站崗

會有多批少量便衣安插人群

真係時代變

由旺角開始，歌星過平安夜。

借個位 行動阿
[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始